Anthony： 林鄭墮落到要擦大公報鞋，預言會向通識科開刀，係夏寶龍下旨？ 徐英偉當左區議會係遊樂場； 為何中共覺得

Anthony（阿曹）：
林鄭墮落到要擦大公報鞋，預言會向通識科開刀，係夏寶龍下旨？
徐英偉當左區議會係遊樂場；
為何中共覺得「反攬炒」綱領可反敗為勝？︱
壹殼花生

香港花生
192K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: